鐳射筆一案真正目的

其實鐳射筆 甚至警察既記者會
用途係洗腦 洗一班唔鐘意思考
浄係睇tvb既藍絲 浄係識返工既港豬
師奶 廢老 目的係進一步分化
所以佢既內容幾咁唔make sense都好
只係為左帶出 每日都有罪案發生既假象
而涉事者都係年輕人 示威者
所以
文宣同民間記者會要集中炮轟
警方哇眾取寵既地方而唔係反駁
係要講警方製造白色恐怖
令普通市民 普羅大眾人心惶惶
而唔係不停將重點擺係鐳射筆
否則只係助長緊白色恐怖

自推下先 1/10

2/10

3/10

Push

4/10

5/10

6/10

推

7/10

我都覺
佢地係想 之後d街坊每次見到呢d雷射都要驚

8/10

根本就做比撐狗撐政府撐共狗人士睇

全部記者會都係俾唔用腦果班睇，偏偏香港就係好撚多依類人

9/10

true 一定要用民間記者會/街邊大電視反抗
警黑個單一定要咬住

10/10

事實你地心知鐳射筆有咩作用

任何無理拘捕
真正目的係搜屋

搵野告你
搵資料捉其他人

我覺得要諗下之後仲好唔好用呢d雷射
or減少用

首先人格謀殺你
咩目的都無所謂

知己知彼
1. popo開始識玩。記者會目的係霸佔媒體air time，目標對象係淺黃、「中立」、立場飄忽的和理非。 做demo係為咗令藍營有料老作，話示威者殺人敦火金腰帶，唔需要有邏輯，只需要有效果
2. 講咁多噚晚拘捕方同學的經過，可能係佢地權衡過法律意見覺得大機會告唔入，所以用咁既方法報復/攞彩
3. 通知海關，cum舖，全港出售觀星筆/雷射槍的舖頭不得不下架，源頭杜絕
4. 遊花園工夫有改進，但記者們都唔係省油的燈，好波
5. 播video，仲有配樂，連登成為暴力示威者經常去嘅地方~ 希望民記剪條靚片

我建議文宣方向

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

肯定全世界走去鴨記買

唔好俾啲狗嘅輿論帶住走！

要自己製造輿論！

要文宣呀！

star watching lor
playing ar
not operation ar

佢唔係想嚇示威者, 係想嚇賣鐳射筆既人.

佢作到個名咁大 實更多人走去買支旁身

想架空法院唔洗等拘捕令同入屋令直接想捉邊個就邊個
將支那個套搬落黎
摧毀香港法治，加速一国一制

香港法律係講證據，唔係講心知㗎
仲有雷射筆唔係非法武器，
如果係，唔該拉曬鴨寮街所有鋪頭。

係想無知市民， 話示威者好暴力。

你的確可以報海關

你只係屌緊海關無能

唔識就唔好沖岀黎

就係想大家傳
鐳射筆？唔好買呀喂
會比人拉架

鐳射筆代咩入去都得
目的反而唔係想你地指出佢有幾唔合理
因為再醜既事佢地都做過

香港真係地真係比想像中多
唔係建制咁無腦何以稱霸？

都係架，佢24小時個新聞cut晒d Q&A

只係希望大家唔好輕易比對家牽住鼻子走
佢出乜招你就拆乜招 好被動

所以一定要澄清

「照到出煙」嘅 visual impact的確好大

最好拍返一條逆向洗腦片

好似「學是學非」同「開心大發現」個style，迎合中立/淺深藍廢中廢老口味

以解釋冷智識嘅方法入手 + 大學教授證實 + 最後解釋點解警方個demo 會work + 其實你用電話個電筒都做到㗎

誅心論
有人掟雞蛋
咁買雞蛋係咪又拉得？
知唔知香港係無罪假定？

所以我標題應該要改成
軍政府終拉起白色恐怖序幕

Ching讀動物傳心？

要文宣

屌晒共產黨

民間記者會就係要正中立派視聽
推 五大訴求 缺一不可 8月9機場和你飛

push

連登仔要學下冷處理

我覺得係想拎搜查令搜你屋

佢告實告唔入架
咁明顯都要做既話就醉翁之意不在酒啦
要知道藍營唔需要合理 理性 logic
而係gimmick 可傳性高既宣傳材料
大家玩過長輩圖都明啦

現實問題, tvb 唔播, 呢班人好難睇到

你係會長肚入面條蟲？

我記得你個post

係攞搜查令啊！

你係咪指一人有一個夢想條懵丙？

真係好易中伏
見大家笑9個記者會
仲話做學是學非證明
覺得風向唔係幾好 心知不妙

所以要抗衡要做啲廢中廢老都會睇會share嘅嘢

之前文宣嘅長輩圖攻勢證明有成效

咁拉法擺明大陸果套

認同
只係黑社會嘅文宣技倆
想拉攏中間遊離派
我地要用返正確嘅文宣打

2000mW=2J/s , 槍械初速計fps , 2J/s以下都合格

對家思想就係扣完你港獨
再不停渲染你地暴力

淨 簡體撚

推

你咁係唔會令我驚架

事實係失敗咗
頭先坐小巴連個阿婆都話咁都係武器，阿婆把遮咪仲勁

推
因此至終呢單野(以至記者會)佢地都唔係target比深黃睇
而係想比個假象一班中立/淺藍 想抹黑後生仔

破解方法

但推鐳射筆嘅荒謬先係證實警犬嘩眾取寵嘅論證

啲記者會都係啦, 日日播俾啲藍絲睇

出記招證明警察係亂九亂

即係啲信遊行會收錢嘅叔叔阿姨我地難先解釋到佢地明白

你唔係唔知佢地幾咁純真架啦，官方話咩就信咩

推民間記者會好重要

10/1

千其千其唔好輕敵

有唔少（甚至幾多）中立/淺藍會真心buy

洗撚驚佢，佢掃哂深水埗d雷射筆先出聲啦，賣家冇事，買家洗驚

你講緊咩呀 不如拉哂賣刀嘅 賣遮嘅 反正年青人買嚟就一定暴動 你都係想點講啫 小學畢業未

驚賊賤係緊咖嘞
糾正返記招抹黑嘅野係重要
但更重要係

盡快擴散開「驚隊為求目的 歪曲事實」嘅哩個問題

真係睇到眼火爆
有少少腦 聽到落記者問答環節都知驚賊成程老屈抹黑

但唔係個個都睇晒成程
好多都係睇節錄 甚至只睇一開頭驚賊講嘅野
因為新聞都唔會播太多問答環節

我地要盡快

同意

可以係其中一個文宣方向

冇錯
警方一講雷射筆係武器，已經被藍絲大造文章週圍宣揚
但我覺得依家每日咁多資訊，大家唔一定會睇後續(例如雷射筆到底係咪攻擊性武器）
所以輿論咁被動的話情勢會不利

我老母今日無啦啦屌班警察話買枝電筒都要拉好仆街，又鬧啲藍絲阿叔走去打班連儂牆嘅細路

利申：佢一路都覺得政治與佢無關，但實際反示威反遊行嘅

你班撚屌留返幾支畀我呀

幾時去拉晒啲軍火商？

事實係想沖淡有解放軍係黑社會入面

應對鐳射鎗記招

push!!!!

就係要人自我審查，唔敢亂帶野出街

所以記者既發問非常重要

無錯 但係唔可以跟警察果套玩
唔駛做咩demo反駁
勁浪費時間
民間記者會係傳遞正確資訊 以正視聽為大前提
要好好利用on air既每分每秒

呢個係開始濫捕既其中一個原因

[綜合討論] 目前運動出現嘅問題以至未來方向

唔該幫我推下

五大訴求 缺一不可

#撤回逃犯條例
#收回暴動定性
#釋放所有被捕義士
#成立獨立調查委員會監察警暴
#落實真雙普選

幫推

我阿婆好成功咁被洗腦，覺得係會長唔啱我已經放棄治療佢

推
依家已經變成輿論戰 要做好文宣保住民意

佢做嘅目的根本唔係黃屍信 只要啲藍屍信 繼續分化藍黃 等你地狗咬狗骨 就已經mission completed

吊，你估啲香港人真係豬咩！

犬儒/港豬/順民

未開審就用傳媒公審咗先，如果呢啲強國賤招都可以得逞嘅，後果認真不堪設想。

本來就冇可能100%拉攏藍絲，啲冇腦嘅共產黨話地球係平嘅都會信啦。呢件事都一定會拉左一啲稍為有路嘅藍絲㗎啦，已經叫做有成績。

我諗住燒報紙架咋

有人用拳頭打人，係咪有對手都係犯法？

Agree

D乜嘢磁力杯遠紅外線枕頭陌生人講都大把人高價買
現在見到政府官方話支筆危險當然一定相信係危險啦

Up

民間記者會！

我鄭重向大家道歉
我係左手手寫輸入寫得樣衰又唔帶眼揀錯字
淨
求你唔好咁輕易將我歸類為簡體撚
我會好唔開心

屌那媽 邊個底能覺得街會有武器賣

Brainwashing. Propaganda.

一直都想講..
而家班黑警講野愈黎愈痴線
係因為佢地嘅target 唔係一班有思考嘅人
正如點解梁君堯自從7.21後講埋一堆唔撚係人話
都仲可以咁多人支持
因為佢嘅支持者就係咁低智
佢地啲冇腦嘅藍絲唔會因爲任何證據改變信念
一切支持政權嘅論述只係為左證明佢地信嘅信念係岩

你同啲「政府話『光復香港，時代革命』係港獨，我哋唔可以激嬲共產黨，應該唔好講/減少講」嘅人有咩分別
咁撚鍾意屈服喺白色恐怖就躝返屋企唔好喺度帶錯風向
敵人反對的你又反對，咁你抗乜撚嘢爭呀
講咗啲咩自己諗清楚啦

其實當場有足夠既市民一齊講打算買筆
唔差在拉埋我 佢最後一個都唔會敢拉

[形象工程] 我們不是暴徒

始終我地都想拉攏對家想拉攏果班
唔好掉以輕心
我覺得現階段已經唔係港共林鄭 警隊出手
而係中共 佢地最叻玩分化抹黑
你見咩咩辦搞交流會 港共瘋狂開記招
老解做演習 黑警同咩咩同鄉會而家只係收order做野
轉左打法

文宣！！！

推！推！推！

正常人都知有幾荒謬
而唔正常既係唔會理荒唔荒謬
藍絲吹出黎既rumor都好荒謬
但係佢地信係因為無需經過思考
大家係呢件事上
似乎太集中想證明荒謬既事有幾荒謬

光復香港 時代革命

我地咪就係差文宣LO
唔好依賴唒我地個民間新聞啦

淨

推，要強調
今日係鐳射筆，聽日可以係你屋企個鑊蓋

我諗大家都知有乜目的
聽日民間記者會要提

唔讀書真係冇撚用

岩 比班睇cctvb覺得香港好亂
將班示威者係到搞亂香港思想不停出現係佢地面前 進行洗腦

Airdrop好多人收依張
一野拆穿狗賊大話
利申 都係收到既文宣 唔係我整

係都用個好啲既籍口 鐳射筆危險點說服到人?

準備文宣同時我地都要諗有無更多方法可以reach 到呢班盲撐警既人

有道理

Push

——————-8月9號至8月11號 和你飛 機場見—————-—我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

目的好簡單：啲狗入左好多貨，而家炒到貴晒 係咪窮人無資格睇星

咁我都好肯定警察心知點解唔可以成立獨立調查委員會

搞單咁既野,我覺得會變到全世界一人一枝

白色恐怖就係目的

所以政府5/8開個press con 話日日都有press con, 好似預知左日日都有野發生咁

克警依家會專搵對佢有利既紅媒
佢地知邊間同邊間
間人去問, 第一間故意係CCTVB

吊佢老婆同個女

你有碌鳩
我地都心知你準備強姦阿婆
仲唔快d 斬咗佢？

佢個demo真係好洗腦，我個中立爸信佐雷射好危險
BTW，中立其實講咩佢都會信，只要家有一黃就可以扭返正佢，等佢唔好出去傳埋d假消息

冇錯

真係好多港豬架
建制係區議會可以做到18區都過半數
你就知咩事

而我覺得第二樣可能性係 佢地真係驚

市面另一版本係拘捕志在藉搜屋搜電腦黎抽出學生名單，玉璽血詔一網打盡浸大學生網絡

咩方向都可以試 我地優勢係有創意

我覺得啲laser唔好用嚟照影相個啲人，人地係天橋係自己屋企影落嚟就射9人，係人都反感
唔多唔少人都係食花生，佢地行埋嚟影你大頭就話姐。
係上面影落嚟就唔好射人啦真心

洗腦 特別係無立場個啲兩邊都唔岩撚

一直都係呢個玩法，就係要拆，人地有air time

非常AGGAR

絕大部分係睇tvb同各紅媒嘅藍絲
係唔會睇LIVE
係唔會睇LIVE
係唔會睇LIVE

啲LIVE極少人睇就知

CCTVB係唔會將台下記者狂攻嘅內容播出
只會不斷LOOP 警察想講嘅嘢

其他紅媒都係咁

故大家千萬咪睇少日日記招嘅殺傷力
仲要唔好忘記大量對家FACEBOOK，網媒

會製作好多有利佢哋嘅煽動短片！

素材就係來自日日記招

其實真係
Pish

其實有無可能製造到一個可以打入廢老圈嘅lol

lol

完全駁唔撚到

唔係幫鴨記老闆宣傳生意咩

岩
專登搵個青靚白淨，講野都叫ok既人出黎

不能同意更多

係啦，明明噚日冇遊行，佢就要做一單嘢出嚟

其實愈唔make sense，d 無腦藍絲就愈岩聽，因為make sense佢地就開始理解唔到

要經過思考既話
Sorry 呢個唔符合佢地既腦迴路
會潛意識過濾

岩丫記者會真係要拉低少少水平
觀眾始終係普羅大眾

做到好似何妖咁咪打得入
我都好奇廢老界係聽咩人講野

TRUE
依排係咁拉圍觀街坊都係同一原因
佢地明知街坊都拉，天水圍一拉7X幾人，細路都唔放過
就係想叫所有人你企出黎話知你咩人佢都拉，唔會手軟唔會理你係度做乜
直至無人敢再出黎為止

Facebook個seed feeding 簡直係回音壁效應既極致
而家搵紅媒做埋素材剪埋片不停loop

拒絕白色恐怖

佢地有個特點
任何唔能夠用黎支持自己信念既論述一律錯

每日記者會重點突出何君堯同鄧炳強嘅關係，黑警係黑社會打人嘅黑手及操縱者，普通市民人身安全收黑社會威脅，咁就乜都夠啦！不停loop足矣

係, 特登

Pish

對於我地黎講 我地識過濾呢啲咁荒謬嘅事情
但原來真係好多藍絲會用黎打飛機
或者啲所謂嘅中立市民會信
今日搭𨋢聽到個師奶話鐳射筆好大殺傷力 又話依家出街好危險好多暴徒

記者會真心用黎洗腦

雷射筆係一件專業工具。
任何專業工具，不正當使用，都可以帶來危險。
槌仔電轉菜刀通渠水打火機、好似警賊咁亂咁用，都可以帶來危險⚠️。
天文學會應該強烈譴責警賊公然示範如何錯誤危險地使用雷射筆。令小孩仿效。
講完。

只要佢一日假設示威者係暴徒
你拎支牙簽都係大殺傷力
我唔駛射十秒 一吉就穿啦張紙